各巴打上ifc去廁所小心

21:35上圖呢個位男廁
入到已經見幾個巴打換緊衫，
個清潔工猛咁鬧：要換欄入廁格換，唔好影響市容
d人洗手滴左落地又屌
到我屙完尿洗手洗面，佢又突然屌話我地成班人渣
忍無可忍即刻屌佢老母，佢即刻無癮收曬聲咁，我走個陣聽到佢話咁巴閉搵差佬拉曬你地

推幾推，唔想節外生枝，巴打們請去另一邊

可唔可以投訴佢？高級商場正常服務都好，ifc女廁啲清潔工全部都好有禮貌。呢啲廢老無左份工都唔洗dun佢可憐。

等我日日返公去屌鳩佢

門口都有三個白衫有掛證企係到傾緊唔知咩，應該係商場D員工，不過投訴怕又要填資料，算喇只係想提醒下大家無謂去挑戰佢節外生枝，大家加油

聽日先去尿兜柯屎

新鴻基D濕尻商場係咁上下啦，唔好勞氣

影相 之後再處理

佢個句：成班人渣！
真係辣到我好興，佢自已都戴住口罩，唔通又身有屎咩，屌佢老母！

等我屙舊屎落廁板執起搽上牆睇佢仲有冇咁撚串